【林子健全體撞車】黃絲豬進入庫伯勒-羅絲心理學模型第1階段！

庫伯勒-羅絲模型（Kübler-Ross model）描述了人對待哀傷與災難過程中的5個獨立階段。絕症患者被認為會經歷這些階段。這一模型是伊莉莎白‧庫伯勒-羅絲在她1969年出版的「論死亡與臨終」（On Death and Dying）一書中提出的。這一模型中的階段後來廣泛流傳，被稱作「哀傷的五個階段」（Five Stages of Grief）。

庫伯勒-羅絲模型五個階段包括：
「否認」：「不會吧，不可能啊！」
「憤怒」：「為什麼是我？這不公平！」「我能怪誰啊？」
「討價還價」：「讓我活著看到我的兒子畢業就好。求你（祢）了，再給我幾年時間吧！」「如果她能醒來，我什麼都願意做。」
「抑鬱」：「唉，幹嘛還要管這些事啊？反正我都要死了。」「我不想活了，活著還有什麼意義。」
「接受」：「好吧！既然我已經沒法改變這件事了，我就好好準備後事吧！」

黃絲豬何時會完成5個階段？

黃絲豬加油！

不會吧，不可能啊！

為什麼林子健要講大話，他是中共臥底嗎？

這種大話精，一定要讓他多坐幾年監！

唉，民主黨已經玩撚完，冇得救，玩完喇！！！！！

好吧，既然我已經沒法改變這件事了，我就好好準備後事吧！

好吧，既然我已經沒法改變這件事了，我就好好準備移民吧！